收到風花紅得半個月糧

想轉工了
你地有幾多

未知 不過加左5000人工

十皮

仲有咪算好出年唔減人工都偷笑

仲有人工加
定係升職

羨慕

公司得幾個人 除左老細，其他都同grade 無得升

Tvb?

工程狗

同事你好

？？？

得雙糧無花紅，做少又係收咁多做多又係收咁多

幾時轉工

你間公司J字頭？

不自爆

姐係啦
同事你好

一樣 做又36唔做又36

雙糧都無？

屌你做tvb?

真係唔係，你嗰間都係得半個月糧？

狗先做tvb

工程都係

好過冇

1個月都冇
份工真係俾狗做

佢冇咩頭髮 好易認

有冇諗過年尾係可以冇花紅？

轉工

見到標題以為係扮tvb員工嘅膠post

$0

8千左右

一蚊花紅都無。人工等左8個月都未加到。

我係喎，同事你好

1個月 我走去屌老細老母

12個月

認同，俾狗做

你改個名搣走個化字 可能開到網店做腦細呢

無花紅無雙糧

same here

無加薪無花紅無雙糧的經過

減$2000唔係就畀人炒

未公佈

4月先出

原來0都唔係最慘 負先係

P記？

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

攬炒啊！

俊X? 老闆年年都話艱辛既一年

冇花紅啊 屌你個閪

下算好囉
屌有年花紅得五千（好彩仲有雙糧

得30k花紅，無雙糧⋯

炒700夠出花紅啦

屌你原來加左5千
我今年加得一千
聽日同老細抗議

份工冇雙糧冇bonus點睇

放左先嚟爆升，食屎狗

今年反送中前都加左萬4人工，好彩姐

乜咁慘
同為工程狗
今年雙糧加3個月花紅

美資公司無花工....

人工包晒

狗仲會做IT

唔做囉

過多排應該開始炒人

其實正常bonus 會出幾多

起碼雙糧+3-4個月啦

邊範咁好景

我公司無論好景定唔好景都係出個半月

大家可以向好方面諗，證明抗爭嘅成效出緊黎，堅持住就成功

有冇double pay先

冇雙糧，一個月bonus，人工加三舊水，做左兩年

下年轉工屌佢老味

之前幾百蚊

有2.5個月